【星期6晚嚇到瀨屎 恐怖遊戲直播】老爺我又要 - 強國古宅紙人 第二章

Yo 你自問係夠哂大膽既連登仔?
我地瀨屎家族成班人 每個星期六晚上9點半一齊邊吹水邊玩唔同既恐怖game
詳情可睇下面時間表,黎加入我地呢個大家庭吧
【今晚老爺我又要 - 強國古宅 紙人 第二章 】

各位瀨屎GANG 今晚9:30pm見
~直播時間表~
9:30pm-9:45pm: 每個星期瀨屎家族成員吹水台
9:45pm-12:45am: 紙人 第二章 Paper Doll 2
12:45am-3:30am: 黎明死線 Dead by Daylight